【南韓疫情】異端教會禁口罩 造就超級傳播者出現

【南韓疫情】異端教會禁口罩 造就超級傳播者出現

南韓新型冠狀病毒肺炎新冠肺炎（武漢肺炎）疫情未止，今日更新增20宗新冠肺炎確診個案，其中至少15人曾與大邱市昨日確診的超級傳播者接觸。韓媒報道指，該超級傳播者所前往的新天地教會，禮拜時不准信徒戴著口罩，或是造成大批信徒感染新冠肺炎的原因。

南韓《韓國日報》報道指，該名61歲的女子分別在2月9日、2月16日前往大邱一間新天地教會禮拜，患者在教會停留約2個小時，其後有多名信徒確診。

南韓CBS廣播公司報道指，新天地教會要求信徒在禮拜時穿著特定的服裝，亦不准信徒戴著口罩，故此即使教會內聚集逾500人，都幾乎沒有人戴口罩。

報道又指，該批曾與超級傳播者接觸的患者都是年約30歲至60歲，大多都是女性。而原因是新天地教會的禮拜座位是按性別和年齡區分。

報道指，而在禮拜之後，該批婦女大多會各自分享事先在家準備的食物。在狹小的空間近2小時，逾500人沒有戴上口罩面對面地說話、進食，絕對有感染病毒的風險。

天誅

朴謹惠果個

狗都唔戴口罩

搵人滅左佢啦....邪教
一陣俾金仔笑呀⋯⋯

推行動post

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

新天地耶穌教證據帳幕聖殿（韓語：신천지예수교_증거장막성전，Shincheonji, Church of Jesus, the Temple of the Tabernacle of the Testimony），簡稱是新天地耶穌教會或是新天地，新天新地，是由李萬熙於1984年3月14日在韓國創建的新宗教團體，據稱有超過120,000名信徒[1]。

新天地是一個有爭議性的組織，並經常被人指控為邪教團體[2][3][4]，或是基督教異端[5]。
新天地的信徒相信創始人李萬熙是耶穌的轉世，或是耶穌所派的使者[6]。新天地宣稱聖經中充滿著隱喻，只有創始人李萬熙可以看懂和解釋。[7]
在創立新天地之前，其創始人李萬熙是宗教團體Olive Tree（英語：Olive Tree (religious movement)）的成員。[8]
2016年11月，英格蘭教會向約500個教區發出正式警告，要求它們警惕新天地的附屬組織Parachristo的活動。[9]

玩撚完

未必, 韓國/日本大把邪教

日韓特別多邪教

諗起outlast2

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

支支都有, 不過夠大同埋得返一個

已經滅緊，唔需要人

美國呢

Natural selection

女人

今次上帝一次過要對付好多唔同嘅邪惡力量

今次班日韓撚炒哂車
到台仔上位

人民聖殿
山達基
曼森家族
大衛教派
天堂之門

好似林肯咁講, 我地企到係上帝個邊就夠

小眾教姐
未必係邪既

殊樂咇咇

上帝十災懲罰班垃圾

摩門教

規模同照人口比例無咁多啦
韓國真係好痴線

邊個國家冇邪教

殊樂嗶咇

全世界規模最大既邪教係中國共產黨

韓國咁撚多邪教

樓主睇藤條打仔報

唔係冇
而係美國宗教自由風氣更加濃厚

日韓人見個教奇奇怪怪就會即刻標做邪教

邪教呢樣嘢日本同韓國真係叮噹碼頭

性交轉運

呢個唔係邪教

所以都係支那做得好，全宇宙只得一個神

哦
咁異端囉

估唔到耶和華出手幾準

邪教

薯樂BB

台灣真係好醒

天滅邪教

20世紀少年

日韓真係好多呢d
自己雖然唔係耶撚但好心正教同新教落力d滅左呢d假教派佢

南韓日本真係好多邪教

之前去韓國搭地鐵突然有個痴線佬企中間大叫加朗讀啲經文 成個機械人咁無感情地講一堆韓文 其他人搭地鐵實gg 兜面噴哂啲口水

又煉人蠱?

Matthew 24:5
For many shall come in my name, saying, I am the Christ; and shall lead many astray.

on9 左膠平權撚上腦

自稱耶穌轉世都唔係邪教？

柒婆都返教會，幾時瀨野

環保撚之前都屌人用口罩

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

陳雲

香港幾年前都有，幾萬信徒岀金鐘一路唱今天我一路舉高隻手俾人打

毒撚死哂佢地就岩
弱撚智既

韓國陳云

咁多人, 有無戴都死啦

異端有咩問題
以前新教夠係異端比人燒死
而家咪又係全世界都有

南韓先堅，信天主敎都信到邪教咁。

我都冇話有問題
異端咪異端囉

精彩

美國好多信教既堅持唔打疫苗 唔係點會流感死兩千幾人

係 連總統都信

總統都要玩活死人拜祭
CLS國家

黑蚊子多！！！

所以好多藍屍好鐘意中國唔比外國教會擴大,覺得係德政

連續２日過５０單。。。。

SEOUL: South Korea reported 52 new confirmed cases of the coronavirus on Friday (Feb 21), taking the national total to 156, with the majority in Daegu（大邱）, the country's fourth-largest city.

Updated: 21 Feb 2020 10:44AM

呢個女人勁仆街

係咪tom cruise嗰個科學教

灣仔好大棟總部